其實大家覺得香港仲有幾多勇武？

我先
300

2,000,000 - 2,000左右

由612開始
勇武已經比人拉得7788
香港已經玩撚完

人人都可以係勇武 燒站又算唔算？

forget

係咪要開始改變策略？
始終勇武嘅心理關口好大

全民勇武

和理非係會升級嘅！
當每日發生嘅事愈來愈離譜 和理非會慢慢上前線

我估真勇武大約800個
偽勇就

勇武都係由和理非變成
依家黑警咁過份會激到更多人出黎
各有各做
貴精不貴多
重點打擊即可

樓主想帶風向就早抖啦

呢個真， 之後批人都好明顯唔同哂 完全冇意識 ，究竟要點贏呢個控制咗媒體 交通 執法部門既政府

捉一個少一個

「緊急」要草船借箭！！！

除左尋日係港島俾豬隊友頂住果班

好多醒目既前線都未俾人拉

x2
佢個TOPIC已經有引導性錯誤
唔係仲有幾多勇武,勇武唔係一生出黎就勇
應該係問之後會有幾多人會變勇武
唔好覺得連登咁易比你愚弄到

其實好多時候和理非都想幫勇武，不過都唔知點幫

手足請用不推post
另外想問樓主幾錢人工
想跟你搵食

A級勇武夠膽打狗
B級勇武唔夠膽打狗

但係當10個A級勇武一齊打狗既時候
B級勇武又會跟埋一齊打

所以好難定
姐係好似有人帶住一齊沖既話 無人會退
可惜仲未到依個地步

割少陣蓆已經當幫忙啦

女仔入

每區大約仲有80人
即係1500人左右

你又知？

你話?

大把啦

勇武既特別之處係1+1大過2
所以少一個個力量減退係多好多

第一排比人拉左
就第二排上第一排
直到補充唔到果時就輸

you're right

始終宜家香港未衰到烏克蘭咁，好多人仲有工做，星期六日仲可以去飲茶shopping 開枱，加埋中國人DNA係温飽加穩定至係最重要，同埋係認命。一份工唔夠生活咪找多份，不會反思制度的不公。而中共，林鄭和建制就係捉住呢一D人的心理，使他們覺得宜家所謂民主的好處他們感受不到，民主的亂就睇到。所以好難全民起義。

10月4日冇咩事唔係因為快閃成功
而係林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時裝修
一定要blackbloc

希望大家暫時只係裝修黨鐵 (其他裝飾, 打掃)
Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳

sir!我冇野講

大家都係玩緊香城online黎隻game
你玩total war 都會知道自己有幾多兵力再打啦
我想表達嘅係勇武唔係個個都做到，個個心理關口唔係你想像中嘅易
和理非成日當勇武係condom,咩都話有勇武，大佬，妳估勇武係由天跌落黎咩

咩先叫全民起義先,全港700萬起先叫起義呀唔通?

唔係個個鍾意係鏡頭前面做d出位野

得返林鄭一個

放心啦,個局勢再係咁落去只會全民變勇武,你擔心少陣早啲近好過
林鄭都未擔心到你擔心

真正勇武其實係班老野，發現班黑警唔敢搞老野，今日有個衝入警處屌完人，可以施施然行返出嚟。真勇武係老野，佢地痴起上黎真係殺人放火都敢

其實我諗唔會多架啦, 所以我成日話唔使出咁密就係咁解, 抗爭好漫長, 急乜嘢呢, 根本急唔嚟

睇tg有幾多人咪知, 仲做D高危野?

你就玩lun元分化lun

拉多100 就會有多幾百變勇武

最勇武最精英大部份都被垃。

不如問埋有幾多個差佬冇犯法
我先0

比你知完又點？ 倒數個運動幾時完呀？

成班冷氣軍師日日吹風話勇武比人拉晒

愈黎愈少 500!

打好啲字先啦,p牌支那仔

嘩,你個數一定係岩架啦,阿sir